廢老先係社會既垃圾

屌你老母，今日坐港鐵，有個囡囡坐批鬥座，對面車門位兩位廢老，一男一女，然後男個個大大聲同個女既講話：你係咪想坐，想坐就叫佢起身，你有權架，香港政府有權架。跟住囡囡就紅都臉晒企起身。跟住個女廢老坐係批鬥座剪指甲

人地cancer 第四期比人坐下啦，仲擺上黎開post

如果係真

多數係真 廢老質素好差

屋邨個啲

當然真

唔好咁在意，反正佢已經得到應得既懲罰

好多癈中癈老鐘意咁樣比說話人聽...

拖低曬香港人質素

寄生蟲

why?